有冇人發現連登/香港真係好扭曲

有啲post講嘅嘢明明唔啱 但係有好多正評 因為同自己嘅黑暗面相同 但有時有人開post出嚟屌佢哋嘅時候 同樣都係好多正評 咁即係話連登仔一邊支持 一邊反對呢啲行為?定係羊群心理? 更甚嘅係 我發覺有好多人都會留啲極端嘅cm去譁眾取寵 漸漸就變成咗連登嘅風氣
其實香港人真係好恐怖 自私 冷漠 究竟係咪我太天真 定係香港人真係天性如此 就算大難臨頭都仲係唔會團結一致
sorry 好似離咗題 但真係唔知呢種風氣要係香港存在幾耐

好似肥絲咁 明明捉人錯字係啱 因為你真係打錯字呀嘛

但連登仔又會當佢係煩膠咁

成件事根本就黑白顛倒

肥屍無捉錯字好撚耐啦

你幾耐無上連登？